<resources>
    <string name="app_name">Akrab</string>
    <string name="username">Username</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="login">Log in</string>
    <string name="donthave">Dont have account yet?</string>
    <string name="register">Register</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="retry">Try Again</string>
    <string name="alreadyhave">Already have account?</string>
    <string name="selamat_datang">Welcome,</string>
    <string name="user_id">User ID</string>
    <string name="token">Token</string>
    <string name="logout">Log Out</string>
    <string name="camera_x">Camera</string>
    <string name="gallery">Gallery</string>
    <string name="upload">Upload</string>
    <string name="description">Description</string>
    <string name="title_activity_detail">DetailActivity</string>
    <string name="not_permitted">Didnt get permission</string>
    <string name="choose_pic">Choose Picture</string>
    <string name="enter_image_first">Please input file first</string>
    <string name="cant_open_camera">Failed launched camera</string>
    <string name="cant_capture">Failed capture image</string>
    <string name="field_cant_empty">field cant be null</string>
    <string name="invalid_email">Email Invalid!</string>
    <string name="six_chara_password">Password must more than 6 character!</string>
    <string name="create_your_account">Create Your Account</string>
    <string name="login_to_your_account">Login to your Account</string>
    <string name="hello">Hi,</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="choose">Category Letter</string>
    <string name="choosenumber">Category Number</string>
    <string name="have_a_nice_day">Have a Nice day!</string>
    <string name="recommended_class">Recommended Class</string>
    <string name="insight">Insight</string>
    <string name="terms_conditions"><![CDATA[Terms & Conditions]]></string>
    <string name="about_akrab">Akrab is an application that offers convenience for peoples who are deaf and mute as well as for the public to learn sign language.</string>
    <string name="about_apps">About Apps</string>
    <string name="about">we present to you, our project, Akrab. Akrab is an android-based learning application that is intended for people who are deaf and mute, as a media for people with disabilities as well as for the general public who care about the importance of sign language to learn. This application offers an experience of how to communicate using sign language with machine learning-based interactive lessons whenever and wherever the user wants to learn. Users can practice the sign language they’ve learned through some exercises to measure their understanding.</string>
    <string name="term2">KETENTUAN UMUM PENGGUNAAN APLIKASI Saat mengunjungi dan menggunakan situs ini, termasuk setiap fitur dan layanannya, Setiap Pengguna wajib untuk mematuhi ketentuan Pengguna Situs berikut ini: Pengguna tidak ada batas minimum untuk umur, Setiap Pengguna sepakat untuk tidak menyalin, menggunakan atau mengunduh semua informasi, tulisan, gambar, rekaman video, direktori, dokumen, database atau iklan yang ada di aplikasi Akrab atau yang diperoleh melalui aplikasi Akrab dengan tujuan apapun termasuk dan tidak terbatas pada di antaranya menjual kembali atau menyebarkan kembali isi aplikasi Akrab, melakukan pemasaran massal (lewat email, SMS, surat biasa atau lainnya), menjalankan usaha untuk menyaingi aplikasi Akrab atau memanfaatkan situs aplikasi Akrab untuk keperluan komersial di luar kegiatan transaksi dengan aplikasi Akrab. Pengguna tidak diperbolehkan mengambil isi aplikasi Akrab secara sistematis untuk membuat atau menyusun, baik secara langsung maupun tidak langsung, koleksi, kompilasi, database atau direktori (baik menggunakan perangkat otomatis ataupun proses manual) tanpa izin tertulis dari Kami. Selain itu Pengguna tidak diperkenankan menggunakan isi atau bahan tersebut di atas untuk tujuan apa pun yang tidak disebutkan di dalam Perjanjian ini.</string>
</resources>